見到美斯出局真係開心

當初C朗8強出局d美斯迷抽水抽到 又話邊個先係真正小花 離開皇馬咩都唔係
但諗下隊祖雲 班後防又老又殘 年紀大機器壞 打阿積士仲要無基亞連尼 16強同8強都係靠C朗入哂d波先叫做有一絲希望

而美斯一直留係巴塞 留係個溫室 班美斯迷以為今年終於可以拎返次歐聯 結果小花就係小花 比人主場反勝 離開左魯營就失靈